警察的公關技巧真係食得屎

咁既野都講得出，仲義正凜然咁款